「吃喝無罪，玩樂有你」Tg活動谷招會然

歡迎加入我哋一分子～

本谷會定期舉辦活動，如boardgame聚、飯局、party等，結集不同背景和年齡層嘅朋友，適合想識朋友又怕悶嘅你。
本谷唔介意同其他谷聯合活動，會然亦可提議或自行舉辦活動。

有興趣嘅你可以填寫下表，admin將會盡快加你入谷。為控制人數，將不定期清潛，盼能迎來活躍的你^^

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

Push

PUSH

P U S H

P u s h

push

負皮係比你嘅

交配group?

港難當前 玩樂不了